餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

我地係一班籌近旗出書的手足
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

正題:
我地聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站
咁有位手足 係我地個POST到提意擺底一D面包券比我地派比有需要的後生手足, 我地覺得係可行的, 所以我地決定幫手派,
佢聽日會擺低D大班面包券(大約下午4點後), 數量未知, 如果有需要手足請唔好怕醜,請黎我地街站到領取,

如果你擔心黎又唔知有無/唔方便出黎的請TG聯絡左我地先:
唔方便出黎的我地會平郵比搵我地的手足 (但平郵免不了要有手足地址, 大家講個信字)

我地應該只會有兩位義工, 無能力確保所有物資可以正確派發, 只能盡做, 大家有咩提議可以係下面講

另外想幫佢地的手足亦不妨可以黎交低D券/八達通比我地 , 為免誤會同其他問題,請盡量唔好掉底現金

TG:

FB:

有需要的千奇唔好怕醜, 無人想你地餓住上埸

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

麻煩禁追故模式睇下 同留言支持
［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

做酒肉朋友基本原則

只談風月 不講正事

提防細作

我地都係做到就做 反正都出黎擺街站, 又有手足有心提議

唔好怕醜！

我提下班入世未深既小朋友

推

大家麻煩推一推呢到
【大公報訊】記者周峻峯 Tony Chau
係facebook打自己做RTHK
上網search佢個名 最近個篇news係20190711
我就唔知你係咪打兩份工啦 身為珠海校友覺得你好撚假

Push

幫推
呢個真係好有意
希望學生唔好怕醜

人手置頂
學生加油

再推呀

希望多D細路見到

10

9

8

7

幫推幫推幫推

千奇唔好掉低現金 你去就近M記/KFC/連鎖食店/餅店買券掉底仲安全同方便

盡做

留明

百佳惠康都好丫
買枝水飲下

人手置頂

推呀推呀推呀

岩

推呀推

人手置頂
希望多D大人見到

順豐locker ok?

可以, 但我地我黎近幾日會係旺角東天橋擺街站, 如果附近有LOCKER我地就到可以去拎

到時SEND個QR CODE比我地的義工

M記吉野家啊厘D就盡量唔好啦

M記真係最方便,雖然又要課返金比中資

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

如果真係唔方便出黎可以考慮寄去旺角附近的順豐櫃然後比個QR CODE我地安排義工去拎券再派

唔好留八八通，鬼仔用有ID嘅八八通跟你返屋企

即埸買無名的八達通/匙扣應該無事掛?

當然最好都係現金券 無記認 安全 可靠 快捷

知己知彼 百戰百勝
光復香港 時代革命
[集思廣益]香城online小地圖app

鬼仔扮人

盡做盡做

攞既記得都好好保護自己身份免狗跟

跟就無計 始終會係街站派 佢有心黎點都會搵到

[緊急幫義士] 用Youtube幫手助養！幫手捐錢！

八達通增值會唔會check到係邊度增
另外美心同m記劵收唔收

推到肚餓小朋友睇到

可唔可以派生果擔心佢地營養

券就一定收

無名的八達通只係彈性高D, 但唔建議 始終大家都驚,同埋派個陣唔方便

實物有難度, 有無生果券/健康工房之類的野的券, 我唔係好熟, 一係就超市禮券

點樣肯定係手足而唔係路過呃飯食, 你地自己TG內部私下派送咪得

光復香港 時代革命

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

無可能解決到呢個問題, TG都可以有人呃飯食,
只係我地擺街站又有手足建議先順手做埋
我地亦唔希望去懷疑手足, 你出得黎拎, 我就當你有需要

其實佢地有冇地方落腳, 同其他手足住?

同埋我相信戰友的水平, 至少我無見過示威完有人貪到去拎售票機的錢自己袋

收到風唔少訓近教會. 少部份好彩少少就可能有其他手足/朋友可能借住, 都唔少係因為同屋企人嘈到走出黎....

都有人講過而家埸運動完左其實對呢班手足唔係一件好事...

希望完左後大家可以返屋企
我建議埋各位, 沖涼可以去大型公園或體育館更衣室，le d地方亦有免費govwifi, 叉電就念唔到

有冇話邊樣最好？我都係學生哥 但都叫有啲錢剩下嘅 幫到就幫

阻阻大家 開左個整合post
幫幫手report d藍絲 保護前線

[整合］［後勤戰士急入］

肯定好多廢老藍絲呃飲呃食

無話邊樣好, 因為都有些少突然, 我地暫時確定有的只係大班面包券

隨心,你覺得有用的就買完放底比我地

但如果手足自己發夢有需要用錢的都係留返比自己用住先, 我相信有其他手足會幫

暫時TARGET 會只係後生仔/學生先,
如果藍絲廢老扮到後生仔呃到我地的義工我地認命

一日三餐都仲應付到嘅 但見到好多仲細過我嘅餓到冇錢食飯 好唔忍心

量力而為, 自私些少顧左自己先 有心就夠

聽日可能有狗黎 要小心

因為貪錢班人都貪生怕死

根本唔會個陣係個度出現

可唔可以過黎幫手做義工？
想出一份力

想幫手，係咪係關於飲食嘅現金卷都收？

push

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

多謝你哋

推
講真真係唔好怕醜
至少有張超巿卷旁下身
有起事可以用
完左運動自己用唔著捐比有需要嘅人都好
你地比左時間心血金錢買Gear同上前
我地都係想你有餐溫飽

多謝你地 但聽日有野做 過唔到泥

派前線好d 唔係九成比d師奶攞走

M記$10現金卷x50收嗎？

pish

街站會擺到幾時？

兄弟爬山
食飽再爬

暫定黎近4日都會 唔排除之後再擺

收

聽日暫時鎖定只派比黎問的後生仔/學生， 如果師奶揾仔女黎拎我地就無計 有無提議？

去 TG 派好過喇
你咁樣派，好多無恥嘅人就會走黎拎
何況外圍隨時有便衣狗錄影，然後玩跟蹤

收, 百佳惠康都收, 總之你覺得買到野食的就得

請聯絡:

如果咁多無恥的後生仔同學生黎拎我搞完今次就算

都係個句, 我相信香港的後生仔

真人見到都吹兩句都仲起碼可以簡單分到,TG派我仲難分到邊個有需要, 問佢拎身份證明到時仲煩

謹記有需要拎=/=無恥
千奇唔好死頂, 有需要的小朋友就黎搵我地

推推推推

收到海外手足通知想直接捐錢幫義士,
因為我地本身係籌近旗出書, 為免誤會同混淆,
請考慮其他POST的方法, 例如買AMAZON GIFT CARD 再搵下相關手足派比有需要的前線手足之類, 始終亂收錢會有唔少問題,我地亦唔想將兩件事拉埋搞到混淆

另外希望大家想幫手的都唔好黎掉低現金 我地想避免任何潛在風險同問題

食就食好D啦, 我捐老麥券

隔離HKTVMALL個個POST都可以考慮

如果 屯元天 有卷，可以點派？
同學出MK 都要車錢呢⋯⋯

有冇社工幫手？

參考其他手足TG聯絡有需要的人派
唔一定要經我地派 我地只係擺街站順便派埋
加上人力所限我地都無人手去各區收集,街站亦唔肯定呢個星期之後幾時會再擺, 有心的真係可以去參考其他方法

再唔係你等夢遊的日子係車站搵下準備出發的手足 我相信唔會好難搵到
至於你話佢可能連出黎搵我地的交通費都有限的時候我建議佢TG搵我地, 我地再平郵比佢, 但當要會比較晒時間同埋會要用到手足的地址
(我地想避免有任何手足的個人資料, 由其住址)

sor，咁講有D唔好意思，但可唔可以唔好幫襯大班，支持一下抵制TVB活動？

-----
🏃🏻‍♂️請即follow:
FB:
TG 抵制廣告行動組: https:/x/
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

唔係唔想支持
但大班面包券係個手足主動提議 , 咁手足肯掉低咩我地就收咩再轉贈,
或者你可以出張LIST, 方便,周圍換到又有出現金券的餐飲比我地同其他手足, 咁有人問起我地再推介佢地買

support ching

大大力推

其實我哋長期有update list,歡迎關注

-----
️請即follow:
FB:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

因為我自己都睇過中資紅底LIST , 基本上9成的連鎖店都唔洗用, 咁樣好似玩近想捐的有心人士
比些少時間我望望

推
如果身邊見有需要朋友都開句聲問下就最好喇！
香港人加油！8月5號大罷工！我哋街上見！

明白，我返去同組員傾下，可唔可以加green list

-----
抵制TVB ️請即follow:
FB:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

睇近 但我見建議替代好似無野
個GREEN LIST係邊

會盡快更新
觀察名單算係green list

-----
抵制TVB ️請即follow:
FB:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

加油

兄弟爬山，各自努力

-----
抵制TVB ️請即follow:
FB:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

GG 手足有需要? 可以考慮郵寄

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

push
好人一生平安

派物資驚比狗掃埸 唔想前線義工出事 請見諒

其實有手足搵過我地話想派口罩, 但真係好大風險, 我地推左

「8月5號齊罷工」

香港人加油

推！

其實我連續兩個禮拜的週一早上，都遇上黑衫青少年問我可否俾啲10-20蚊佢哋搭車返屋企，在這兩次，幾位黑衫人都係話唔夠錢or跌咗荷包。換轉以前，我通常唔會理直行直過，但經我快速scanning後-- 佢哋都係成身臭汗，雙目惶恐又疲憊，擺明係條街曬咗一晚，咁我就都每位俾$100，叫佢哋食埋早餐先返家....

PS: 兩次係唔同人＆唔同地方，別誤會了是"丐幫"；又當然，唔排除以後會有PK扮嘢刮水，但這些嘛，到時再算吧~

一定有啲貪心 唔關事既人走去拎 唔建議咁派
可以下次出黎先派or直接幫佢地換

呢d時期寧縱勿枉

一定有啲貪心 唔關事既人走去拎 唔建議咁派
怕浪費左原本 好心人既用意
可以下次出黎先派or直接幫佢地換

我地只aim 後生有需要又黎揾我地的手足派 唔係周街見人就派 如果咁都失敗比人濫用的話只可以慨嘆下一代。。。

我地都建議大家黎近夢遊親手上場派 因為個運動會持續

再重申一次 年輕手足你地覺得有需要就黎 顧掂自己先再擔心其他人

最唔想系 見到啲大陸閪 呀公呀婆 呀叔呀姨果類黎R著數

請問東天橋係近邊？義工會着咩衫？

佢地扮到後生仔黎揾我地又唔會比我地識穿的就拎去

辛苦曬 加油呀

近moko 到時會開台
琴日係咁樣

暫時有兩位義工

好，1500-1700？擺低卷就得？

正👍

辛苦晒 除左面包卷仲有咩卷要？
M記？超市？kfc我見有人話想要 因為有飯食
岩唔岩？

8.5 全民三罷

最方便就kfc m記 多人岩 大家樂美心大快活惠康百佳都得 你揀你覺得最好的黎擺低

1500-2000 揾我地義工擺低 唔好就咁掉台面 得兩個人無辦法時時兼顧晒

要食飽飽先可以繼續努力💪🏻💪🏻

唔好意思，旺角東天橋係咪即係火車站行落弼街果條橋？

我諗應該係

YES MOKO有個出口出黎

義工就黎開街站, 再次希望有需要的年輕手足唔好怕醜出黎搵我地

如果知道有朋友/手足需要都可以話佢地知,出黎搵我地

再次提醒, 唔好擺低任何食物同物資, 有比狗掃埸的風險同唔夠人手看管, 想捐的請去搵其他手足

係咪得今日？ 聽日拎落黎得唔得？

聽日休息一日

7月30 3PM-8PM
8月1 3PM-8PM
8月2 3PM-8PM
8月3 3PM-8PM

聽日會唔會擺街站？我有小量餅咭可以拎出嚟

唔好餓住做

大家自己人

再次提醒 有需要的小朋友真係唔好怕醜, 你開聲, 我地仲有的一定派比你 ,唔會問長問短, 我地唔希望收集完之後無而係無需要的手足黎拎

反而係*

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

有需要的年輕手足快來

比仆街藍屍呃野食都算

我最擔心有狗伏人害人

如果有後生藍絲黎的我地都無得避,
至於狗方面日光日白唔會亂黎,
不過真係唔該唔好掉底物資

心up ...

前線義士表示人太多 希望大家如果見到佢地忙近的唔好介意等多陣/同其他手足吹兩句先

現埸, 有需要的後生手足真係唔該唔該黎搵我地

是咁的, 熱心市民的支持(現金券)已到位, 請有需要的年輕手足黎搵我地拎, 如果真係唔方便出面/想慳車錢的可以考慮搵人代領
(請TG搵我地講低代領人的名/代號之類/你/叫代領人黎到講你的TG ID以茲識別)

有需要的年輕手足請快D出黎

另外明天街站暫停一日

是咁的, 熱心市民的支持(現金券)已到位, 請有需要的年輕手足黎搵我地拎, 如果真係唔方便出面/想慳車錢的可以考慮搵人代領
(請TG搵我地講低代領人的名/代號之類/你叫代領人黎到講你的TG ID以茲識別)

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

唔好怕醜,自私D

街站近邊？

旺角東天橋 近MOKO

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

餓住的小朋友/年輕手足你地係邊 黎喇

派發面值隨庫存量微調 , 希望各位唔好介意, 總之有需要的反生手足就出黎搵我地

後生手足 快黎搵我地

請問你地位置係咪去火車站條天橋？

係 連接住新世紀廣埸

求下有需要的後生手足出黎

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

街站義工表示有人捐但無有需要的後生手足出黎拎

實際數字只有3位, 係3位手足黎搵我地, 我地唔信得咁少手足有需要

詳細數量唔公佈, 但量真係好足夠 有需要的手足真係出黎拎
唔洗擔心自己拎左其他人個份

唔該 有需要的 真係唔好同我地客氣...

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

啱啱擺低卷，小心有人攪事

我地有大隻義工

因為見越來越多人聚集，就會有人看不過眼

岩岩前線義工表示有警察影左相 暫時撒退, 再通知

各位唔好意思

比手足講中, 而家轉近埸

岩岩前線義工表示有警察影左相 暫時撒退, 而家搵近地方去第2到擺,
再通知

各位唔好意思

我響天橋附近，等你消息

Sorry 中左各位小心

唔好意思

唔洗唔好意思，安全第一

而家嚟緊，有新地方請update

義工話見到有警車, 可能今日未必再擺, 要手足白行一趟唔好意思

義工話比人影完相就有警車, 風頭火勢, 可能今日唔再擺住\

出左黎的手足唔好意思

我都要表示唔好意思，今日收工之後訓到唔知醒

係咪真係散咗？

入商埸唔攞站得唔得

加油

有咩等你UPDATE

散左 後日再擺 唔好意思

唔緊要，後日見

安全第一

推推推

義工話返轉頭見到仲有好多人係個到等近 如果係個到/附近的請通知其他日今日因為警方關係唔會再擺
我地唔想見到大家係到白等

後日見

我地的義工已經安全撤離, 現埸有消息指有"義工"收集近現金券,
戴定個頭盔, 小心任何我地撤離後的"義工", 我地無辦法控制佢地收集左之後會點用

另外 造成混亂 真係好唔好意思